現實有無可能有黃蓉?

唔講遠 就講香港
香港既教育同生活環境
假設現實黃蓉係超級千金小姐
佢仲會唔會中意郭靖?
郭靖唔做金刀駙馬係窮撚黎

有武功先講啦

唔係駙馬但都比成吉思汗睇重啦
點會窮撚

以郭靖性格 佢唔會痴番成吉思汗身
咁黃蓉仲會唔會對種性格既郭靖有興趣

成吉想起尾注姐
唔係過橋抽板搞9大宋 郭靖實翻去幫拖嫁

中國香港
郭靖守襄陽所以有錢

有 不過唔容易遇到佢個郭靖

Ali？
佢條仔好似無乜錢

Ali未至於係超級千金掛

香港都唔會有郭靖

只有一堆楊康

首先現代黄蓉有機會邂逅到郭靖先，郭靖要有錢找到條數食野，然後佢地要一齊開口傾，產生惺惺相惜之感

金庸都話武俠小說不免有過份離奇巧合，武俠小說嘅奇人奇事本來就係萬中無一嘅個案

張家輝 關詠荷 算唔算

仲有青雲？ 佢老婆係咩nasa
佢2位當時仲係唔出名

唔一定要跟足書既相識過程
假設現實有類似方法互相認識
但呢個社會風氣 仲會有黃郭
黃蓉仲會中意郭靖?

佢個年代都20幾30年前
果時可能有 今時今日呢？

起碼好有錢依家
近磅d

誠哥算唔算

黃容根本係個賤人

似佢咁仆街嘅應該好少

佢中意郭靖就夠

唔知佢實際感情事

黃容甘仆街就有

搞到楊過雞毛鴨血

郭靖又黃金又名牌皮草
最緊要送法拉利比人眼都唔眨
係女都出水啦

入去睇左第一句就唔想理

有，不過郭靖唔輪到你地做